有無識打日文巴絲可幫我打番相內間鋪頭名出黎？

謝謝

できる屋

謝謝巴打

馬鹿

Thx 巴打